[二手] 警總冇秘道

有冇人知？？

抵死

另一個po

#70長頸鹿bb

• 3m

橋底公園有入口
停車場有入口
Caine House 有入口
都是在夢境裡面見到的

推比多啲人知

假
警察總部點撚會冇秘道
你D高官入去傾野都要經秘道入啦

推

真定假

邊有可能冇秘道

我拎住兩部電話都整到呢啲圖啦

有秘道都唔到散仔用啦

狗緣差咪冇秘道囉

同你老闆講宜家有個網友都信主
警察總部有秘道

有秘道都唔會話你知啦大佬個個都知仲叫秘道咩 梗係得最大粒個d知

一定有

佢好關心我架

我都係想比多啲人知姐

佢地行畜性道

孕婦同女人行出黎，我地請你食飯，但唔准帶食物入去

咁...老散實多過大粒嘅

邊會冇咁ON9.
諗都諗到一條FOR 散仔. 佈防用.
一條FOR 高層, 走佬用

秘道邊有咁易起 通風 消防樣樣都要例

唔跟例未出到來都死左啦

有生命危險咪叫白車囉 我地又唔係唔讓路畀白車

林鄭夠係信主啦
又咪係講大話

唔會冇，不過唔會係畀散仔用

真係有大肚婆行出黎我地自然會放你走，搵人送埋你返屋企又點話

英殖時代秘密建築由英軍負責起的

冇話唔畀你走喎
盧狗出嚟當面對質完咪放人囉

西九高鐵. 記者影埋條通道, 鳩官死都唔講係有乜用.
同埋嗰D 好似有某D 地方, 係連圖則都冇.

一定有秘道

Hq有canteen喎

比得你散仔知，就唔撚係叫秘道喇
秘道你用架咩？

點都好 我地圍住 at least班老散走唔到

應該得閒搵下 有無所謂秘道

基本上
警察總部隔離果個公園 是好撚可疑

個公園入面有幾個通去地下停車場的入口 感覺奇奇怪怪咁

啲物資夠唔夠幾百人食幾日

咩都好 總部無秘道？

即係有啦

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

無canteen係入面?

如果老散知，高層經秘道走左
但自己放唔撚到工，肯定反檯

一定有秘道，係唔畀牙豬牙狗用
不過最重要用有秘道呢個point質警方
等佢地d咩做唔到999呀，入面d人幾慘幾辛苦呀，呢d指控唔成立
仲可能可以分化到佢地（假如真係得一部分人可以用）

真，正路D 高層自己返屋企食完飯叫埋雞聽朝先返黎扮同你地一齊留守

見到有便衣行去停車場

#70長頸鹿bb

• 3m

橋底公園有入口
停車場有入口
Caine House 有入口
都是在夢境裡面見到的

信主就唔呃人？
林鄭都信主啦
冇腦

唔信

入面有冷氣 有野食 都會不適

仲有貪曾都天主教，坐埋監

文職梗係唔知有啦...
個個都知有既話...咁就唔係秘道啦

即係夏慤花園?

On9 大館都有秘道啦
新起嘅警察總部點會無呀

傻先信冇

無秘道咪call 直昇機囉

我唔清楚 另一個po見到

假

推，唔好用耶穌做盾

真係有都唔會比班二打六知同用

有事咪call白車囉

入面有間中菜，有間canteen, 仲有個倉擺食物，點會冇野食

你個FD small potato就算啦.........

稅務大樓都有，警處點會冇

有個朋友係警總返工

我係啊度見到

建議分人手去包

#70長頸鹿bb

• 3m

橋底公園有入口
停車場有入口
Caine House 有入口
都是在夢境裡面見到的

點會冇秘道
唔比人用想製造民憤姐

輕輕一推 有冇周公解夢

低級職員又點會知
炮灰黎啫
死左拎黎博同情

佢意思係 冇人派杯面/炒煙

on9我當你直係冇秘道啦
天台都有直升機啦

有個朋友係警總返工

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

佢朋友信主 咁一齊唱sing hallelujah to the lord囉

打九九九囉

我都有朋友係警總做，話有好多秘道，文職一早經秘道走曬，叫我唔洗擔心
佢信佛，唔會做口孽

我知警總call貨係一板板上,點會無野食

一定係條友又低級又無朋友

就算冇秘道停車場都可以走啦，今日稅局入境啲人好多係通停車場走。通曬三座大樓

叫外賣啦

入左
通pp
但整多條通風口走火通道駁警總其實唔難

睇嚟警犬長一早走撚左喇屌

宜家入面話走唔到喎

我一部電話ok
Samsung 雙卡，雙開WhatsApp

要證實既話組隊去好啲
下面收得好差
我冇check哂啲門

就算有都唔到老散用。
個個都知就唔叫秘道啦

small potato 文職，
仲要成6點都未走得，
好難相信。

如果真係有大肚婆，
應該一早就趕你走啦，
佢仲驚過你。

有冇可能用直升機走

如果有, 一定有人守(便衣)

慘你老母
我地仲慘

孕婦都講得通 乜撚野想回家既人？
現場個個都想番屋企架啦 咁撚得閒冇野做同你上街抗爭咩

假，個陣雨傘又有啲咁既假野。龍和道運哂啲野入去

如果有男警大左肚既咪放佢走

玩大佢試下整暈個大肚婆出黎打擾民牌囉
不過到時唔知個大肚婆會唔會嬲到爆你大穫

邊可能會無
呃細路

認真，同前線講
或者叫議員呼籲入面

孕婦一定要比佢走
唔係咩民意、正義、國際支持都輸曬

有無直升機坪？

一定有秘道
但散仔唔會知，講完。

#棄卒

我都係想po黎振奮下士氣
無論點都好 圍佢老母閪

最好搵人守住比鐵馬封左既地方 驚夜d有人剪索帶

要怪就怪你地班速龍同一哥

佢比哂全部狗走通哂天到時秘道變隧道

警察總部有秘道一定要話俾前線警員聽！仲要話俾佢哋聽老細已經放咗工！

有大肚婆一早推左佢出黎
叫人讓路啦
扮乜尻

二百萬人讓架白車都得
你荒今日會唔讓個大肚婆?
有就推佢出黎啦 9up

肚餓呀?
番茄炒強啱唔啱?

人人都知就唔係秘道啦
邊會比你啲散仔知

咪撚信
信主做狗肯定有問題

但係直升機好難睇/聽唔到 咁多人係到

call白車一定走到

夏愨花園d樓梯一定要搵人守住

ASD起，唔洗跟足例架

佢出直昇機 都無計
但驚犬咁無紀律
架直昇機黎到實俾啲驚犬抆跌

加上
做驚犬做到放工都唔可以光明正大
真係好撚無面

如果真係有大肚婆又唔推佢出黎
似係警察自己想苦肉計

希望係

如果真係有真文職女士話要放工由正門出尼, 禾估市民一定開條紅海路比你。

發夢十二點幾睇住啲文職灣仔正面側邊走晒

你估等陣會唔會有隻狗扮大肚婆出黎

起出面煮營多吹啲味俾佢哋嘆下啦

係都係 D 差佬唔比佢走，用佢做人質，要你球友散！

同你個FRD講有秘道但就只係俾D高層用唔俾你地用,D高層晨早走晒人,留低你地捱,反鳩D仆街高層啦.

你就係鬼 食屎啦

大家唔好再推
宜隻狗扮哂野想我地開路

走啦假膠

示威者絕食

警察都絕食

唔係貴價/ 名種狗 有咩資格用秘道？
乜野身分啊狗仔？

有秘道，不過秘道係屎渠

你自己起我底啦

GG

正啊餓死佢地

犬總無秘道？無撚可能啦

天真過天真嬌

其實唔明點解D人唔夠膽放工
驚你地溶左佢咩

又唔好咁 入面困住啲文職small potato 冇嘢食一定好慘
各位巴打要準備多啲嘢食空投俾佢哋呀 尤其是雞蛋蕃茄嗰啲

啲狗應該後悔緊點解當初唔起一個直升機坪

join得佢地就預左架啦

唔會在圖則出現

信主？人地話叫你耶穌黎見我

扺啦

發夢有人話千奇唔好用白膠漿痴宣傳單去門度，乾咗好撚難清㗎

有秘道算唔算僭建？

上bravo會唔會有則

咁要問律政屍

泳池都只不過係一個放係到嘅水袋咋嘛

秘道點算僭建呢？

我朋友信主 佢應該唔會呃我

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！

聽聞有秘道去下水道

之後再去umbrella 實驗室

一定有秘道, 有親身source

其實... 點會冇

依d唔係基本野來咩

傳聞秘道係去政總架嘛

自拍一張現場情況先啦

pish

秘道幾時輪到你用 拎黎運水運下野食入去 運個產房入去接生都得 但政府鼓吹龜縮 搵你做人質

我嘅意思係叫喺警總入面條友影

辛苦晒

又放流料

林鄭都係信主

信咩主 ? 共產主義個主 ?

馬桶沖水咪出到去囉

似乎兩個答案都係真
因為太低級唔俾用秘道

100% 有秘道！

以後自稱基督徒就唔洗上法庭

會唔會有g幻體係樹